黃埔保安剷走文宣就叻

又放狗入黎，請你翻黎托7咩，屌，管理費又貴，新年唔洗旨意有利是